我隻貓成日係屋企鳩衝

就黎想打佢😡😡🤬
有咩方法可制止 佢好像high 左野咁

LOCK

你唔同佢玩咪自己玩

可能急屎.. 因為我個隻都有時係咁